一人一信要求政府儘快拘捕泛民大台

佢地就係你地一路想搵既大台啦
唔該香港警察快D拉佢地坐監
全部示威都係佢地策劃

支持

點解拉完佔中三子仲會有反送中
因為警察拉錯人啦
泛民大台先係幕後主謀

大台係偽命題黎，等你班友內部分化
大台係冇可能建立到。
就好似不割席共識一樣
只不過有班3毛特登係到吹
係到互屌 不如落街做文宣 打破同溫層

佔中三子都係被泛民煽動
唔該警察快d拉班泛民

點解當年佔中警察只係拉班教授唔拉泛民架，
有冇搞錯

突然咁撚多話有人搞大台既post
擺到明係5毛做緊野
目的想我地內部分化
大家可以睇呢d post 理性分析下
但唔洗回Post
Block完去返上一頁 完